和你Din 請各手足特別小心自身安全

已隔左幾個月落場 可能會冇咁冷靜 危機感冇咁強
除左小心狗隻 仲要小心廢老
防止樂富事件
記得好好保護自己 準備好先落場
散Band之後一定要用反跟蹤
只要唔小心一次就玩完

今晚和你Din

真係要落場既記得熱好身先

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師